林鄭：「光復香港！時代革命！」

好想有video send去大陸

推

呢舖佢真係冚家剷